1. <br/>
Nếu xa em là yêu em<br/>
Anh cũng đành biến mất thôi<br/>
Anh biến mất thôi<br/>
Để trả lại em cuộc sống tự do<br/>
Để trả lại em niềm vui đợi chờ<br/>
Giấc mộng còn xanh mơ<br/>
Trả lại em cuộc sống yên vui<br/>
Với tiếng cười vời vợi<br/>
Trả lại em mộng ước nơi xa<br/>
Đường tương lai rộng phơi phới<br/>
Bước thong dong đường em<br/>
Ấm em một số phận<br/>
Anh thật lòng cầu chúc cho em<br/>
<br/>
2.<br/>
Nếu yêu em là xa em<br/>
Anh cũng đành biến mất thôi<br/>
Anh biến mất thôi<br/>
Để trả lại em cuộc sống thảnh thơi<br/>
Để trả lại em ngày tháng tuyệt vời<br/>
Đôi mắt ngời xinh tươi<br/>
Trả lại em lời nói đơn sơ<br/>
Với tấm lòng rộng mở<br/>
Trả lại em vọng ngóng xa xôi<br/>
Một tương lai đầy ánh sáng<br/>
Bước đi trên đường hoa<br/>
Ấm êm hạnh phúc thật<br/>
Anh một lòng cầu chúc cho em